有幾多人記得漫畫GTO入面個相澤雅？

連登有幾多小學雞未睇過依套野。